今日邊度要人？

抗爭第一

旺角食魚蛋